點解爆眼女義士仲未出黎譴責警方？

如果證實左係警察射布袋彈攪到爆眼
點解仲唔搵立法會議員
拎埋醫療報告去開記者會譴責警方

應該仲休息緊
爆眼話好返就好返咩

唔係讉責 係叫佢賠錢

而家佢爆眼，你估咁快出到嚟

同埋道歉

又要休息
又要拎晒法律意見，點做先安全

大佬, 成塊面爆咗幾節骨呀 邊有咁快出到嚟講嘢
樓主 = 智障

多多錢都賠唔返

佢一蒲頭藍屍會瘋狂起底攻擊醜化中傷佢
等200萬人幫佢出聲已夠

就算好返, 要出嚟都好大壓力
樓主你鳩少句啦

骨邊有咁快好返

未醒啦吓嘛戇鳩樓主

講得啲咁嘅野除左係藍絲 五毛就係on撚9
都係要block

認真 一有份醫療報告岀黎 告撚到popo 甩褲都得
女義士唔岀 醫院岀有無得諗

起碼要告政府賠翻幾億

點解你仲未死全家

你估家陣淨係冇左隻眼呀，佢隻眼以下d骨爆左咁多再加上之前有消息話佢連控制手指都有問題，根本就要好好咁休養番一年半載，仲邊有可能走出嚟開記招呀！

成個眼球爆左都碎骨，邊咁快講到野呀。

應該要做好多手術
你估依家建制派做show?

仲有唔好再質疑個傷勢
成個布袋彈攝係眼罩都仲質疑？

唔洗做手術咩屌你

想用黎塞鳩住男屍把口

呢d係要做幾次手術咖 有排先可以出黎見人

你依家去報警，即係提供果個叫咩咩確認事實比警方，到時上到庭就唔洗舉證話非法集結果個係你。

我諗行唔行呢一步，都要等身體好D，攞多D法律意見。

send email 揾HKU法律咨詢約個時間，好過揾人血饅頭光環假義務律師。

個女仔會俾人告返轉頭, 你明白了沒有?